半導體大廠ASML重要商業機密遭中國籍員工竊走

荷蘭半導體大廠ASML今天傳出重要商業機密遭竊，導致該公司損失上億歐元，而竊取機密的是該公司的中國籍高層員工。

荷蘭財經媒體《金融日報》（Financieele Dagblad）今日報導指出，根據調查，ASML研發部門的中國籍員工將該公司重要機密外洩給中國政府。ASML損失金額高達數億歐元，不過ASML目前尚未找到有力證據顯示此事與中國政府有關。

其實好多鬼佬娶了件中國肉便器都高危 , 應炒晒

財金報章FD引述美國加州上級法院去年一份文件報道，涉事中國籍員工為研發部門高層。多年來，他們進入ASML位於美國聖何塞的內部網絡，盜取源代碼、軟件和定價策略等資料，再轉交有中國政府資金背景的科技公司XTAL。

報道指，憑竊取回來的技術，XTAL成功從ASML手上搶走南韓三星電子等客戶。加州上級法院去年裁定，XTAL需向ASML賠償2.23億美元，一個月後XTAL申請破產。荷蘭情報部門近年發表的報告，均指中國對國內科技公司帶來威脅

已經搞掂左

歐美左膠咗咁多年，終於要還啦，一日迫唔到班傻仔認清自己同緊個咩國家做對手，一日只會繼續沉淪落去

唔種族歧視，到時咪有苦自己知囉。

成個國家全體人民都係間諜，你諗住請個美籍歐籍就諗住無事，諗下好啦

冇咁易架，啲歐美內部左膠會掉轉話冇證據做乜要屈人....

支那人無一個係無辜

歐豬

支那精英又贏

中國藉仲唔算係證據咩

笑撚死人
係講證據就好似美國一早做定野啦
成班戇鳩歐豬
對住獨裁政權要講證據
開個軍事法庭審9班支班人好過啦

加州上級法院去年裁定，XTAL需向ASML賠償2.23億美元，一個月後XTAL申請破產。

換殼又再玩過

好快燒埋其他亞洲人
一個支那可以累死整個亞洲

中國籍員工為研發部門高層

垃撚圾歐盟幾時加大同中國既合作力度?

傻仔先請中國藉做野
請都請入左藉既華人

應該唔知偷咁少
肯定大大鑊

入左藉都照偷呀

籍

唔怪得實牙實齒自煮燃發

一戰後已經柒咗次養肥德國
到而家又柒多次養肥支那

德國唔係問題
肥婆先係問題

lm等睇支那自煮研發光刻機

排華人人有份永不落空

中國唔係問題
雜總先係問題

中國就真係成個國家都係問題

国之四技

就算入左外國藉都好，歐洲宜家有d公司已經唔會請Chinese

鬼佬反歧視法害死自己

支那同蝻就係會利用你d民主自由嚟打劫你

抵死 唔見棺材唔流眼淚
最好支那快啲出山寨廉價替代品

冇錯, 只要有左膠, 唔怕偷落去

光刻機真係最後防線黎
仲要請中國籍高層員工 想玩死自己都唔係咁玩呀?
好快中國就有7nm cpu面世
班ON9白皮豬睇你地左膠得幾耐

順便一提而家中國最先進既晶片係22nm
唔知落後歐美有冇50年

XTAL成功從ASML手上搶走南韓三星電子等客戶

好心三星咪幫襯啲土匪公司

光刻機無相應技術要求係做唔出

畀佢照整咪又係整唔到

平咁多喎

唉呀咁大愛呀
種族平等呀

邊邊角角偷下偷下 都唔知進步到幾多年

換個角度睇中國國力真係好撚強，係全世界搞咁多野歐盟都唔敢開佢拖。英國仲要逼住含。

其實已經遲
因為蝗國已經成功拉近幾十年科技差距

玩串個party
俾人話中國人仲難聽過粗口